・タイトル
未定

・ジャンル
アクション(RPG)

・対象年齢
12歳以上

・人数
未定(1～4)

・3Dか2Dか
2D

・unity　or UE
未定

・例ゲーム
地球防衛軍
無双系

・EMS
武器を集めて、敵をばっさばっさ倒していくアクションRPGゲーム

・説明
キャラは己のみ、専門職業(スキル、武器で差別化)

・職業
1.剣闘士(近接特化型、パワー)大剣、ナックル
2.アサシン(近接特殊型、スピード)双剣、投げナイフ
3.忍者(遠近両用型、スピード)短刀、クナイ、手裏剣
4.魔導士(遠距離特化型、パワー)本、ロッド
5.アーチャー(遠距離特殊型、デバッファ)弓、銃
6.神官(回復特化型、バッファ)杖、本
7.侍(近接特化型、スピードパワー)刀、二刀流
8.罠士(中距離特殊型、デバッファ)ハンドボウガン、ショットガン

・スキル(職業と一緒)全員小樽爆弾
1.回転斬り
2.エンチャント(毒、麻痺)
3.透明化の術、煙幕
4.魔法
5.狙撃(貫通弾)、エンチャント(毒、麻痺)
6.ヒール、ホーリー、味方にバフ
7.見切り、背水の陣、居合斬り
8.罠設置(毒、麻痺、爆弾大樽)、閃光

・セールスポイント
1.「爽快感」がある
2.自分だけのキャラをつくれる
3.大量の武器

・制作陣
大谷、笠井

・ステータス
ATK,DEF,SPD,LV,MP,MATK,HP

